[波叔燃燒生命]NBA季後賽討論區 (27)

乜鬼數據都有網(Basketball Reference):

各隊人工:

NBA news/rumors:

NBA Draft

NBA Full Game Replay

NBA Future Traded Pick Details (咩pick trade左 咩隊有咩pick)

LIVE LINK呀
- 新link唔錯可一試
(Reddit好朋友 非常推介*)
(正野-內有Acestream)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

開post用Link:

睇WB睇到拼勁 熱血

睇CP3睇到無奈 絕望

Pp for 3

太子正式上位

Diaw

我燈wall你燈巫

Rivers個on9樣

睇法肥打波真係好風趣

除咗回傳仲識d 咩

屌真係好on9

D油

走步下話 接波後兩隻腳郁晒

發覺clippers 次次foul都唔滿意

似踩界兩分

仆街喇 4pt play

冇佢clippers唔會贏

笑撚到我

好想大飛贏呀

推返呢個? JLIN嗰個有BUG

笑撚到仆街

Topic會唔會燈到波叔

笑左
成地膠

同佢老豆一撚樣

見呢個多人啲

邊條仆街食到成地下糖

Popcorn

一陣傷埋就屌柒樓主

佢個樣加埋個travel手勢
好有潛力做gif

太子厝掂

大飛冇啦

點解太子WIDE OPEN都要射到FADE AWAY咁樣

jc入場 防守無眼睇

Hill

Beyonce

屌，可唔可以入下波

Favous中距入埋

比jazz搓都散哂
Rivers返屋企訓教啦

好波波叔傷埋

diaw又+1

屌你法肥

CP3 激撚死 冇氣

唔係咁都中呀

大勢已定

大飛

傷埋

兩個rivers 都好垃圾

未來人

無眼睇

波叔

燈撚到

完了吧

屌樓主改名啦

連燈

樓豬保重

太子係時候要主導成場比賽
Cp3好似拉到？

樓主

啲糖係咪beyonce同jayz架

樓豬會唔係以後買角大都俾你燈到變細

樓豬屌你老母

似上籃落地屈到？

改名啦 有罪

訓得
兩隊都好悶
學界水平

威囉

屌你老味大飛贏到就真係無天理
淨係識一個打iso其他4個係到睇波
人地jazz打得先似返一隊籃球隊囉
起碼有走位有傳波

想燃燒都無得燒喇

樓主燈力連登第一

真係好邪

呢樣真

睇佢上籃動作 似上籃前已經拉到

樓豬係咪喺第二度買左波

又話topic唔撚燈，依家開埋名來燈屌你

只買角大（有罪）

你後繼有人

正式放暑假

個身後傾 + 提起單腳

人地唔係迫不得已要平衡先咁射嫁咩

除左波叔之外, 完全唔覺呢場係G7生死戰囉

專登起身睇搶7
你俾啲咁既波我睇

大飛年年都要打game7
今年打雀屎
上年打火箭
前年打馬刺
大前年勇士
大大前年灰熊
幾時波叔先可好以舒舒服服到西決

有人陪

樓主買角大開角細買角細爆角啦屌

波叔都冇事

屌你老母真係慘不忍睹
原本唔是爵士都撐大飛
依家見到咁樣都有d唔忍心

你當太子流嫁？

又唔見燈撚起潛艇
呢d 就中撚曲哂

Isojoe都幾好

當睇pp最後一戰囉

Pp都拼既

PP

悶撚到

屌，幾時先肯反cup

Pp冇開火權

下個POST名叫BYE BYE PP啦，話唔定佢會回復青春

訓得
唔信宜家隻飛打到個run岀黎

IT：我是在比賽當日凌晨4點返回波士頓

唔怪得個樣咁殘

佢 chok 三分 step back 好謝霆鋒

PP最後一戰

個場靜撚到

Clippers爆底冇得輸

Run緊喎

隻門牙

即刻宣布復出

又可以早d 放暑假 嘻

有冇睇登登炒嗰幾球dunk

JC個樣後生到

好彩出咋

jc真係

完了吧 如無意外

on9 TO

講真 round2 得火馬呢個series 係會好睇
湧同騎應該都輕鬆食對隊
利申 我皇迷

防守大黑洞

大飛俾d爭扎

Pp

連波都未控得掂

射唔入了

登登好似肥到跳唔起咁

搶七搶到咁死撚左佢啦

屌鳩你DAJ 進攻成日比完個PICK就企定定係牛角位

你好撚射得咩 當你自己KG咩 入禁區啦

今場完全體現到冇咗BG大飛進攻有幾廢

廿分了

全隊得波叔一個想入二輪

波叔都無貨了

廿分

放得暑假

比topic燈到

騎好似得james在狀態 其他 打paces都唔係食硬

考驗下波叔生命既最後一刻

仲唔出太子

JC防守衰過鬍鬚

20 pts lead

Felton d floater想點

daj

佢老味daj掉個波上板頂

佢真係似傷傷地

扮中鋒

訓得 我唔撚信佢追到廿分

訓得

好想大飛贏

真 3分波

睇快艇仆街就係爽

波叔果然係傳統PG
都係攞唔到冠軍

好彩唔係大飛球迷
唔係就激撚死

屌你GO BEAR係到踩單車

有冇人知DAJ點解好似肥左咁多

高啤踩緊單車

GOBERT

炒撚左rivers佢啦吊

你肯定冇睇過有bg可以再廢啲

Favours

J kidd攞左
利伸：小牛迷

game 7 居然係大炒
希望燈到close game啦

佢係咪諗住自己今場唔駛打架喇

太子準備落場了

老KIDD唔痴波身位問題防守都好過波叔呢

4犯同埋而家lead緊20分
應該都唔使出喇掛

如何成為文件河:
1. 相信親生仔
2. 單打>>>>>>>>>>>戰術
3. 叉腰
4. 落後亂嗌TIMEOUT
5.大聲同球證吹水

好明顯講緊做主力嘅時候

Ki 同love 都無咩態
前者仲要夠膽死 成場一個Assist 都無
寄望啲外圍炮射起手感

哥年final真係好睇到 牛仔落後幾多都反cup到

準備感動世人反杯

一早要用浪花表弟啦屌

屌咩要波叔boxout飛花

差唔多成廿分

佢之前傷左要踩下 keep住舊肌肉

係準備第4節落場 比佢ankle 適應

三分反而入兩球

占士要打成40+min真係辛苦
好彩叫4-0過左頭關都多幾日休息

所有野都由波叔包辦嘛

彈出彈入

去到HIT ME呢種境界先好叫傳統控衛

人地就 比PICK 拉中鋒出黎 走入禁區拉空位等傳波

你老味佢就比PICK企定定 CP3比人DOUBLE TEAM

笑撚死 急到炒7，8球

訓教算

唔係Coach咩

不如搵個fans落場打啦

Hit me 真心笑左

CP3季後賽三分球命中數升至歷史第52位

波叔拎返少少安慰

個fans入左兩球三分
多過JJ

屌笑左

觀眾勁喎 ft唔入 入2個3分

天光了。。。。

駁唔到

CP3無奈既眼神

搵隻雀打中鋒嗌，入樽仲好過DAJ

咁都係2打5

夢醒了

PP AND1

垃圾jazz 冇大賽經驗

肥頓hustle play

Pp and1

PP回春

一球姐

Hood 真係廢到喊出黎

Diu太子亂咁裝charging

太子救世主 要靠佢

博老命啦

河仔

LAC有豐富嘅倒水經驗

可以一倒再倒

冇經驗
Team foul緊仲咁博

菊花，河仔

42-44ft

daj呢d咁既貨色都入到NBA頭三陣
笑死唔笑死

Gobert今場真係花生完場

仲諗住搶7有好波睇

唉大飛放暑假了

我唔準你咁講第一中瘋

踩住單車贏你

抖下好過

DAJ打Derrick都打到咁

打左咁多年ground 1都過唔到係真係有d過分

小牛

想睇佢守全盛奧拉祖雲

留力起碼偷到勇一場都好

小牛執到啦

NOEL>DAJ

垃圾jazz 唉

我想睇下佢頂唔頂到myboy...

古賓心諗...好在姐

Favors都4犯
球證都幫到盡啦

睇得出PP打得好落力

波叔係咪換衫走啦

呀祖

力量硬碰佢應該OK既

6分鐘守唔到，之後McGee就唔夠氣

好型

不如諗下cp3同bg會去邊好過

Bg應該留隊

應該唔會一齊走啦 走晒開頂薪比細河咩

BG去芬打家鄉球隊啦

太子

西波一場早之訓教

CP3 CLIPPERS 125m/5yr
BG NETS MAX

係咁燈Hood

但係mcgee點都叫有打C應有既技術
呢方面一定好過daj

第一節都睇嘅

搶七都咁悶

河神

bg成日傷...幾難搵人接手

OKC有cap咩

Hood好唔死性

其實兩邊都好似冇板斧加上又手緊

快艇開200m/5y喎

我唔想同BG做隊友

river 仔你走啦

兩個都留隊一世冇冠
利申：牛迷

大細都走啦

其實今場爵士防守唔差既老老豆豆

現役NBA中鋒得Embild, KAT, AD有睇頭
最諷刺係今年16隊入季後賽既隊 D中鋒都係垃圾

波叔去馬刺

其實雀屎都唔係打得好
只係對面仲要咁解

支持

而家連中鋒都要學射3分

Marc Gasol

兩個都唔係單打型

但好似我上面咁講

mcgee會比pick/假pick 然後切入禁區 >
curry 比alley-oop/斜線比green再比alley-oop
勇士有條方程式係度

你daj會唔會咁做先 cp3野野pick完就比人包夾

embiid玻璃人

好期待三年後嘅76人
佢咁多有潛力嘅係手

加素

Embiid

佢地對勇士一定打唔到今場既節奏
一定比勇士牽住鼻子走

mcgeeeee

河神把聲好撚難聽

有機梅開二度

之後中鋒既標準應該會係今季既細家嫂

記錯快艇MAX
205M/5 YR

8mins 4 fouls

屌你大飛成班都撞哂邪咁，防守冇協防保位，進攻直頭唔識郁，得個持球者一味9衝9射

simmons embild唔傷再講

入返幾分先啦糕Bell

今場gobert又小傷又foul trouble係事實

但jazz keep住咁既表現真係會比勇士橫掃...

高峰期已過

第四節一開波 擺個陣咁既樣

大細家嫂應該都唔會差得過呢三個

根本無心打 死氣沉沉

追分喎

大

今年既話，大家嫂

波叔封埋高啤

除左波叔外 得太子爺打緊熱血籃球

勇士節奏最快
爵士節奏最慢

呢個series最重要係邊隊做到自己既節奏

連籃板都係波叔搶

得fat ton 有火

block又係cp3 籃板又係cp3

你老味lac d底係度做緊乜野

都痴撚線對面上籃，波叔有反應DJ睇波

我見波叔一個補三個位，屌真係睇到慶

睇ISO JOE 同法肥呢D老野定唔定到隊波囉

又有得踩單車

Daj額頭前果幾條頭髮好礙眼

完全一樣諗法

都係湧架喇, 一開波入幾球3分之後lead住黎打

球王MODE

係咪air

DJ罰球

點到框

係時候hack daj

5犯

射中前框落地難過air

畢業了

真心希望呢場係波叔係柒船既last game

gobert其實係咪智力有d問題?
佢個樣都似

上場就可以係FOUL TROUBLE
結果今場一樣

波叔除左去東岸之外真係冇咩機會入到西決

成隊都比人hack哂啦，仲hack鬼hack馬咩

Gobert 5foul

頂到第三節既勇就有機會既

明知自已4犯 呢d波都去
係咪傻架

板又係佢 block又係佢 兩隻底係度做緊手撚

On9到 落場有冇10分鐘？ 5犯

我懷疑佢係特9登想食花生

自膠 東岸好似入唔到西決

垃圾jazz

唔係一球係幾年

有
買定勇士主場入場卷

似係心急啫

屌

你玩嘢呀

我見到JJ...

浪費青春 谷鳩氣

突然間打快左咁多既

JC

屌你輕鬆上籃

Daj咪撚再睇波得唔得 入幾多都唔夠輸啦

去東岸點入西決？

sor，柒撚左 唔好推

第一中鋒防守瞓著咗？

屌你 垃圾jazz 等比人反cup啦

好撚好笑

唔好再推哩個留言啦

喂JJ你咪出啦

快艇又再打快d先有機衝散jazz

落後20分comeback不是夢

放射...

唔博就冇
好似用緊daj draw foul

dj 防守發夢都不足形容
係籃底望住人layup

Ok唔推

一佢老母閪

ok

波叔連協防block告啤都做埋

下次小心d啦

Favors冇休息過

第一中風

講真防守係講拼勁心態專注 無心打好明顯

OK

第一中瘋

其實我覺得西岸咁多隊 最有機會贏勇士既係馬刺
第二隊就係爵士

火箭同勇士鬥攻係輸硬

鬥快好難打贏勇

呢球真係傻撚左

其實得馬刺....
jazz都輸硬

Jazz season同warriors 打係有得打，個個無睇波

勇士愈快愈打得開心

訓左無睇 第一中瘋是咪屌打go bear

爵士點贏到湧呀，除非湧死咁件

season同po點比呀

我記得有場少左kd之後贏到

但最有機會始終都係馬刺

三分再準，準得過罰球?
等睇手感仔半場4犯，場均15分

呢球? 佢keep住成場都係咁啦

喂呀大佬~PP最後一場就算輸都唔好輸埋鬥志啦

都唔係
火箭打快都勁
但勇士打慢都有一手

通常過底都expect你知有防守唔會上
所以dj好老定
點知條友又上喎

垃圾刺過到火箭先講

成場? 佢keep住成個series都係咁啦

daj連跳都慳返

火箭？

隊長

jazz差唔多讓你一個gobert都炒十幾分

daj 咁熱血做咩姐
你draw 完 foul都入唔撚到

nene可以克制廢鳩green

冇蛋俾佢踢

dj 左邊底⻆啊
平時你又識喎

呢球冇jazz走後門佢要出去補啦

燈

認真唔要GO BEAR專打外線係仲有效

次次入得一球

daj完全d league lv

除咗熱下血 佢冇其他用處架啦

sorry 呢個series我真係淨係睇呢場 諗住game7有防守睇下

點知

我吊你

燈上燈

即刻入返球你睇

咩防守黎

JJ出黎送分
咁都fake到上天

jj 被輕鬆fake 起

hayward撚到佢一棟都無

daj有block shot其實係佢既份內事
以佢既臂展同運動能力
佢依家做到既野根本就係基本野
但佢除左alley hoop同block shot之外做唔到其他野
係佢作為球員完全無進步
呢種咁既球員點會稱得上勁

DAJ真係0防守

冇腦學人捉心理

屌 佢layup 入左就係兩分呀

off

佢咪一件工兵你仲想佢做咩

波叔今場都打得差啦，唔關隊友事
Btw d雞開始偏，眼訓既唔好訓著

出手啦

嘩 呢球黑哨黑撚到

佢唔係守強攻弱嫁咩

完全無low post footwork

Jj進攻真係企底線位睇波

其實可以唔出JJ, 出W johnson

屌，jazz要入LAC既三秒區好似仲易過入自己嗰個

哨咩事。。。？

都爆左咁多場啦

球證幫緊手

favor 5犯
高啤又5犯

工兵邊會值咁撚高薪

屌你老味Daj
爆入去啦

20M工兵

唔撚係掛

仲low post footwork 會唔會對佢太高要求

波縮

咁都唔關隊友事，佢攻防都要哂咁多力，點爆呀仲

年年都入唔到西決
今年仲首輪出局
La嘅皇者只有一個，就係湖人

MVP球證出手

隊友咁樣 係我就留番d氣入更衣室爆屌人算

黑雞 黑雞 黑雞

Ingles算唔算呢個series嘅奇兵

14分

6犯

先走一個

foul out

fouled out

.... 6th foul

球證出手了

黑整快艇都唔爭氣個下死呢

人唔笑

佢唔係不嬲都要哩d㗎咩，慢得嚟又入

支雞就幫到盡啦 大飛生性啦

大飛第六七八人要出手了

DRAW走Favors你仲可以hack邊個

Favors沖涼先

其實呢場gobert一開始就有foul trouble

daj係咪應該多d攻對面個底呢

Foul 埋gobert

有啲黑喎。。。

Daj守好少少已經close game

啲雞幫成咁都輸真係扺撚死

坐左幾耐巴打

iso joe成日可以射波中後框再dup番入
證明佢射波令個波既旋轉真係好靚

倒數皇者

唉是撚但啦
打少個favors 都屌打隊垃圾

艇仔要反了

佢冇腦做唔到咁高難度嘅嘢

留意足全場daj防守 佢就係出現左係籃底

無rim protect 無box out

選秀皇者

反艇就有

唔係有啲啦下話 仲有岩岩球進攻犯規

文件河依家先落ORDER啦明顯

識閪攻咩
叫佢拍多兩下波都比人偷走啦

太子救世主

攻左啦
咪layup 唔入然後ft 中得一球囉

屌又黎呢D銀仔真係

係咪foul佢拉衫

應該係

然後好熱血地搏到罰球

大飛要追分都唔該出mbah
條外線防守真係不堪入目

根本係次次都波叔幫佢入左半球，喂埋口邊都唔係100%

炒樽炒樽再炒樽

聽announcer 講有push 左下

最緊要打CLOSE GAME

對面sg可以box out頂嬴佢 我心諗

仲差14分喎

JC好瘦

紅撚0分

都仲係差十幾分

頂住呀高啤

3point play

JC AND1

又吹

如果foul out埋高啤真係反cap

支雞真係幫到盡
呢球點會and 1

Hi都hi唔撚到Jamal

瘋狂吹罰

又foul, 體毛都冇掂咁次

如果今年唔係頭3pick

推人

D 哨

支雞

真係好黑哨

銀仔話要睇close game

HI到都and1

反cup了

Btw快艇真係要打快d先有機

慢艇

真係主場雞

佢呢場有做過啲乜

po腳軟 regular又唔係特別勁 正式宣佈紅撚玩完唔會再有人要

Jazz 一輪遊啦

屌你老母 黑雞到

支雞真係好正，就訓著就刺激下你
銀仔好波

Offensive foul

銀仔又黎

又吹進攻犯

呢球off應該唔係掛

得呢球唔係

yes 仲衰過你

球證好波

come back Clippers

呢球真係off ,但前幾次

依球off吹得岩既 頭先個球體毛就黑啦

銀仔都係想為場波帶返少少刺激感姐

呢球pick好正常姐

佢有出場咩？

成隻腳zip 左入去
呢個off foul 無吹錯喎清

點解daj生得咁撚大隻咁重磅唔練下low post bump下人

Favour有2個foul真係空降o既
今屎啦 jazz

呢球之前就完撚全係銀仔雞

JC終於唔打街波
但開始上腦

Away side foul percentage 100%

個and1真係明送, 平時呢d點會吹

兩三年嘅失意係唔會打沉湖人

呢D仲ON9過明星雞呢
屌你不如寫埋劇本派俾班友算啦咁

潛艇班主留返啲錢去環遊世界好過

呢球foul先正常喎清

regular叫做對得住份糧, 依家真係唔好再出佢

一頭半球主場雞姐

有冇播慢鏡我冇睇到

要比返波叔key
佢又開始鳩鳩地

想睇下冇左波叔既DAJ會變成點

8分波

X2

紅撚

原來隊長今晚唔聲唔聲又拎左廿幾分

垃圾jazz 屌你

JJ

睇唔睇岩岩幾球replay

harward上籃離埋手 daj先意識到要舉手遮眼

條紅撚終於入波

連登

終於入

美國巨腸

燈到

8分

球證打左幾比幾既run?

變左oneal

go bear都唔敢守啦

Jj 射你就射啦仲第二時間上籃

Jj下一球黎個鳩上

你搵個辣殺同oneal比

係1.5時間
未到第二時間個波已經出左手

咁猴活囉

Jazz入paint area易過食菜

波叔嬲嬲豬

daj分分鐘而家既oneal都抽唔嬴啦

絛link 死ser

大局已定喇掛

西書拎mvp係咪comfirm左

cp3其實真係陰9公 好似得佢打緊咁

邊個係紅撚

官方好似未

撚樣波叔跳到波都攞唔番

REDDICK

reddick

未

Red-dick

我可以收工未 考final

daj真係好撚廢，想當年小牛為左簽左仲要吹到佢可以好似oneal咁稱霸籃底

我係CP3真係即刻嘔血 已經拍左去佢果邊

猴活都可以打low post, DAJ真係

波叔波都贏 你班蛋散波都可以被人偷

最多都係拳王

岩先上個po有位ching9up

JAZZ已經唔係打得特別好

DAJ有ONEAL幾多成籃底low post footwork功力

波叔盡力了

一大班豬隊友啊 我係佢就返新奧爾良

好彩簽唔到

Howard 都話仲有招running hook同後轉身
Daj?不了

jazz爭d走到快攻

走啦，呢個series已經證明咗自己

你睇緊既係一舊屎嬴緊一pat爛屎

Comfirm左既話個po應該大戰緊

JJ真係好廢

iso joe又黎料

T-MAC係到都追唔到啦12分

Iso joe太獨食

Diu 咪撚再timeout la

唔走都無用

叫暫停 但cp已經唔理文件

有冇link ?
block 撚晒

終於肯用mbah

依家其實已經大局已定

Lead緊12分又冇咩所謂啦

佢識SHAQ招柴油機入樽先算啦

除左罰球真係

我就覺得佢證明左d隊友特別係daj多d

又鳩用timeout

西書

Sad but true.....

用reddit啦

tmac係度有找啦

比我都唔理，撚左成幾季

基本上唔洗改用到佢退休

Foul Gobert not G. Hill?

tmar係度打撚死左daj啦

畢業 ？

tmac 35秒13分 1分40夠入40分啦

Gobert again

大局已定了

又一件要走

黑撚到呢下

咁都吹gobert?

球證無得頂

拎13分唔代表追13分架

球證mvp

黑到咁都輸

foul out了
屌你老母黑哨
你輸都唔好輸到咁肉酸

呢件就算啦...今場做過d乜

都追唔到好心ref唔好咁撚柒啦

Tmac係入13分，唔係追，佢起q嗰刻好似差7分

季後賽失蹤第一人 jj redick

踩單車

笑撚到 始終難逃球證鳩吹

成場球有無一次咁多daj係兩罰全中

屌大飛好撚黑

真係扶唔起

又係daj

屌 Daj

波叔又係嘅，呢啲鐘數仲俾波DAJ

Daj唔入罰球=冇打過

如無意外

正式反艇

罷明黑佢啦，DAJ咁既樣，唔黑走佢仲得掂

變相hack dj

走啦波叔

On9 paul

只要有daj係到 jazz表示

球證：盡幫架啦

快艇柒撚到 輸撚左50蚊

識foul一定foul daj

其實佢都無得揀...

你

痴撚線foul撚哂d內線

玩完

收皮了

黑都輸 廢

垃撚圾

pp

咁既時候啲人仲企係到等波

輸50球罰球都未撚驚過

波叔...著埋今場
以後唔好再著柒艇既波衫喇

波叔終於可以走了

盡左力

希望jazz 贏到一場啦打勇

波叔解脫了

PP 退休了

已定
見到佢地年年個勢都唔錯咁
最後都係咁
Cp3話說打過西決未
格芬年年去玩入樽賽算吧啦

你要明白文件河戰術就係咁樣

波縮:傳球,傳球
不是還有5分鐘嗎

波叔感覺已經唔想打

捱夜睇呢隊閪波既清有咩感想

沉船

cp3.jpg

年年爭四

cp3 > PP :起碼你都有RING

Hayward型到

波叔直接行咗出去

澳門

唔係有買我真係廢事睇

仲記得當年波縮絕殺馬刺
波縮自己都喊晒

西撚到震

條友出場既時間仲多過波叔

話時話BG贏slam dunk嗰年都係黑番嚟

好撚型 笑嗰下

係咪今年唯一一隊上輸下

幾驚黑到輸

又係出舊相既時候

全部人都走啦
cp3 pp 嗰啲
留翻mbah bass重建下

係
雖然兩隊戰績好似係一樣

當年個場真心正
G7打到最後一秒先分勝負

PP>CP3 :起碼我都有RING+FMVP
CP3>PP :但係你都未入過西決

要重建炒鳩左doc先

返新奧爾良啦 有得打架

正宗俾天收
呢班陰濕佬成個era收皮真係賞心樂事

圍繞父子檔重建啦

同朋友玩 仲同佢講快艇唔會咁撚柒

然後下一個series…

要仔唔要老豆

都好似係唯一一隊playoffs俾人絕殺

正一垃圾

Why not both

點解要笑鳩艇
打少左個griffin wor

兩個都要

希望ballmer醒目啲
認清搞成咁既源頭

高薪續約

全盛oneal會唔會比daj守死

大半隊睇波團咁
點解唔笑

永續

我玩澳門走地追雀屎讓分

頂薪河仔

DOC RIVER 根本冇料

冇CP3根本連PLAYOFF都唔會入到

咪撚再出黎害人啦

DAJ依條垃圾好彩冇去小牛

識玩一定係淨係要兩父子
炒撚曬其他人再重建

原來jazz都係贏得湧一場 仲要係輪休緊嗰邊
唔會真係4-0掛

pp未係西岸證明過實力
我宣佈只係半個hall of fame

你錯啦，我地係笑鳩波叔，終於解脫

河爸約定 教仔教十年 戰術未曾 改變

守死就唔會, 最多笑死
第一中鋒喎....

圍住河仔建隊

係喎屌快艇年年第四種子都輸
13輸熊 16輸拓 今年就爵
反而唔係第四都入到第二輪
同埋西岸自07年後第四都輸比第五
除左11雷之外

其實河仔都用得過
大飛係需要啲活力既

大飛fans慘D定阿妓fans慘D

好似係季尾
勇都係僅輸幾分

我皇咪...

舊年騎雷season都無贏過勇

父子係基石

進攻係cp3 jc 參與緊 勉強DAJ都算

防守?

你睇佢地今輪成日三四節倒下水咁就知經驗未夠
認真偷到一場算有交代

上年clippers 仲要蝕錢，doc做president 做到咁撚柒。你話季後賽唔得球隊賺錢都好，兩邊都唔得仲唔炒佢

係 105-99
好似係休Klay

爵士好彩就偷到場
其實想睇快艇對勇士多啲 2014rematch
不過咁柒都係返去訓啦

真心希望波叔去一隊打到FINAL既隊

Gobert好似唔夠快
睇哂7場 jazz啲進攻好似好唔上力

Clase game輸架有場

仲要clutch得呀祖一個頂住

其實我想睇Daj比Mcgee撚爆

揾吾皇

真心好想睇夾左一季嘅勇可以去到幾盡

望就望湧無手感啦
不過durrant係咪出得返 呢條友唔使靠手感

防守就係波叔單防隊長，波叔大cross court狗衝協防，波叔block告啤，波叔boxout飛花

我估4-1

山狗慘d同波叔慘d

出得啦好似

durant得 但kerr未知

matt barnes同生命石都好似出得返

oneal又係第一中鋒 daj又係第一中鋒 兩強相遇

兄弟籃球

咁又有機喎

大飛晉級只會俾勇強姦，好彩係爵士晉級

應該出得返
呢條友真係點玩都入到你

Daj會同今日嘅告啤一樣

文件河不如去紐約挑戰自我啦

同sim c鬥fail

撚狗咁撚一定

你睇下浪射兄弟對拓柒冇手感個2場 照贏你

球風相反應該有D野睇
不過雀屎經驗呢個問題會幾致命下

爵士與勇士的首場比賽將在香港時間5月3日10:30進行。

mike brown絕對勁過過doc....

有得諗

籃板都係cp3 然後傳比隊友就失波比佢睇

ballmer唔會怕蝕錢既
佢係有心去搞隊波既
可惜佢未識揾個好教練人選

mike brown係進攻唔得 防守ok既 進攻勇士班人自己搞得掂啦

放走棵仔先玩

點會啊，勇士隊波我帶都四比零炒jazz啦。

佢應該要揾既係好GM

G1：5月3日，10:30
G2：5月5日，10:30
G3：5月7日，8:30
G4：5月9日，9:00
（若有需要）G5：5月11日，待定
（若有需要）G6：5月13日，待定
（若有需要）G7：5月15日，待定

紅日又有得睇

睇住佢由餵wide open變左由double team都要自己上

咁公道d, 拓柒個底真係好柒
連zaza都打得爆, myboy係度既鳩扔入去都拆屋

有Curry Klay KD 攻根本唔使擔心

兩隊都係比人姦，諗唔到有乜分別

源頭會唔會係人品同球品既問題
咁趁player option個啲走哂
應該可以源頭減廢

手感兄弟 Kd就真係唔使點擔心

不過cp3既打法唔多怕退化既
又唔係打快
應該35都有貨賣

唔講全盛oneal就算依加oneal同 daj打撚狗咁撚當然唔係打足48min啦

出返jurkic好左d嘅

身高

jazz最多輸外圍
柒艇內外線都俾湧打爆

其實廢鳩自己做埋教練

你覺得oneal定奧拉祖雲對daj有睇頭d

一個撚狗 一個力量爆破

下一個PO個topic叫再見PP啦

個人覺得oneal高小小

除左波叔, 成隊冇一個有血性, 比火箭come back果埸game7又係咁, 冇靈魂既球隊

實有人接貨
不過就真係想睇最後邊隊max簽佢返去
後幾年又打成點

夢幻步就未必過到daj啦

呢啲無得講既
唯有用智慧同較誇張既小動作補翻

河仔都有火既

肥頓都有既

因為daj冇腦反應慢

如果係奧打DAJ我覺得佢反應會射中距，但oneal打既先會睇到撚狗

揾啲真係用腦打波既去夾舒服得多
好似以前搭billups都幾好
大飛真係無咩人有合理既籃球智慧

其實波叔第四節都唔係特別好

馬刺囉

比隊波佢舞啦, 浸多幾年

波叔
想佢贏
但係又唔想見佢比湧屠
真係sad得好矛盾

我覺得唔洗用腦，夠勤力已經可以好好夾

如果cp3真係要留既, 不如辛苦d頂埋doc個位黎做啦
藤真健司

俾你都冇心機打啦

刺要打parker接班人點會收cp3

就算有心機都無力啦
攻又係佢, 守又係佢

跳波籃板都係佢

下下硬轟落去

Blk shoot, 補位又係佢

係架 分分鐘box out cp3好過dj多多聲

認真佢東岸搵吾皇仲好過去馬刺

咁艾榮點

攻又冇走位
守又漏哂
係得鳩佛單打
我都冇心機

究竟DAJ做乜事好似肥左咁多，懶撚到閪咁，跳都唔跳下咁

打SG

講真 睇唔到有邊隊波
有cap簽波叔 簽完佢又有奪冠實力 但又唔會因為簽佢打亂長遠計劃
對雙方最好都係opt out簽張新約就算

到時會唔會比人地個SG打low post打爆

基本上除左大飛
冇咩更好選擇
除非大減人工囉

協防意識
daj遠遠唔夠拳王好
衰啲講用而家既tyson搭起碼輸少6 7 分

打人地啲pg都唔算好啦

我覺得除非搵血，唔係波叔好難唔走

睇下cp3會唔會先簽後換艾榮有冇機

最想知點解佢好似肥左咁，定係得我一個覺

肌肉鬆左囉見到

好似有d肚腩添喎

問doc 作為gm完全唔合格
降格專心做coach都仲有得救
太迷戀08奪冠模式
跟唔上時代步伐

講真 三十幾歲有隊波俾做土皇帝咪算好
pp呢啲忠心耿耿 最後球隊唔要你
收尾幾年都搞到又飄泊又冇地位
wade隨時下一個人辦

佢最ON9係隊波依家揾個新仔都冇除左佢個仔
PICK又冇
老實講大飛多數都係留開頂薪留波叔捱過呢幾年算架喇

oneal夠有肚腩啦 第一中鋒共通點呀

今年既大飛
請你同cp3 mbah pp felton mo謝罪唔該
真係有心打既搞到咁

有得揀寧願好似wade
1FMVP 3champ
好過而家波叔乜都冇

走冠就未必有但留就有兩億

佢想走又去得邊 人工同球隊實力冇得並全

以佢係playoff既表現睇到佢唔止想做土皇帝咁簡單喎

最正路既方法
話哂5年2億
邊個唔睇錢姐
不過cp3應該預見到未來既樽頸位

仲有罰球添

cp3講過冠軍對佢黎講係一切

個人獎佢要拎都拎晒 無champ就甚麼都不是

佢可能真係會唔睇錢，話哂都三十幾，再唔攞就做Nash啦喎

問題係波叔想要冠咁唔見既講緊分分鐘係成億幾美金

掂啦 以後屌親daj就拎oneal做擋箭牌

樽頸左幾年啦

講到咁 不離gsw sas cle 是但痴一隊

球隊樽頸左幾多年

幾年前黎香港受訪問講既 果時未有gsw cle巨頭隊

但幾年後我諗佢爭冠慾只有變強而無變弱

大把球員無冠啦
襯有氣有力賺多啲錢退休仲好

勇騎要底薪先得

應該話更嚴重
話哂15年都有假希望吖
而家？

cp3而家叫佢帶隊又無咁既魄力 去巨頭隊又要底薪

我諗佢唔單止要champ 仲想有尊嚴地champ

我諗球星嚟講，需求層面已經唔係錢可以滿足到

去勇騎打後備咩

你個名

曾經公認當時最強控衛 我覺得佢仲有鬥心既

for ref.

不過
大飛請盡早搬球場
當我地淆底好 咩都好
活係幾十張湖人banner下其實唔好受
係好需要建立自己既地區球迷網絡
睇下g7?主場叫聲都無乜

全部隊友都好似達哥一樣冇血性

agger 有心打波既好似vc咁
場內場外都有自己既影響力先有意義架嘛
唔通冇冠就真係次一等啦咩

痴冠要放低身段
有邊隊有力爭既球隊會有空間俾球權佢
騎吾王
勇已經唔夠波分
刺team play同已經偏向kl主導

再低一層
箭有基石
雷有西書
熊有conley

其實要走都無咩好揀，仲要少咁多錢
不過我支持佢走

哩樣真，話哂一個球隊要借人地場真係

你睇下BARKLEY最成鳩日俾人串既係咩野

但咁係冇可能

仲要cp3老死wade同lbj都幾個champ

換MELO過黎試下囉

VC已經去到睇化左既level，佢去dallas嗰年應該都想擺cham ,可惜遲左
利申：mavs 迷加vc fans

係真係次等
美國佬係成敗講英雄

渴求緊star既強隊有一隊 bos
但人地唯一唔揾既位就係pg

無ring係真係次一等

KG都講過
at least打過 finals
先叫喺最高 standard嘅比賽 perform過
先 prove到係 hall of fame
好似係

早幾年就話
依家melo跌哂watt

Trash talk王講野都信
Btw佢串Barkley嗰次

自己覺得識睇波會識分
有冠自然吹勁啲 但冇冠都唔會低估左

cp3換艾榮騎士又肯唔肯

應該話cp3咁多年值得係finals出一次場
不論贏好輸好

佢連西決都未打過呢

但比人 冇冠嗰條刺會跟一世

無可能啦
Irving夾到lbj
又後生
換波叔番黎玩多兩三年就無

強隊應該得刺最缺pg
但那有cap

其實依家co3係連西決都未打過，各位唔好再覺得冇問題，唔係cp3 fans都好

轉得隊除左重建點會仲有cap

咁得罪講句 呢樣真係佢未夠級數
r.miller不知幾受敬重

依家唔係受唔受人敬重既問題，係佢會唔會爭取既問題

我相信佢就算冇冠都一樣會受人敬重

Irving冇防守 吾皇休息時又帶唔到隊波
而且吾皇要現在唔要將來

穩入西決既騎勇佢唔會底薪去
馬刺都要大降人工
其他強隊都唔駛再要PG
不如你諗下佢仲可以點爭取先
靠河仔打出MVP水平

咁冇打過西決呢

一直講緊對冇冠球員既評價

cp3既打法好處係你隊波總會有位攻到
就算你走錯位都總有辦法比到你
但係佢只可以保障你既下限
要突破真係要隊友在配合上再加油
隊友唔主動啲既話cp3焗住ball dominant

同樣係頂級球星有冇冠真係算一個分水嶺黎

佢入過finals

依家咪係囉屌 佢持完波 成隊懶尻咁唔識郁咁 每次進攻磨撚到就夠鐘剷唔入就迫波叔尻射

分岸決賽都入唔到

其實都未知，因為冠軍一出可能又洗過牌

所以我係認同連西決都未入過係有問題
但冠軍就好講天時地利人和甚至運氣

講真nash都好啲，起馬手握兩個mvp
波叔乜都冇

難聽啲講 連nelson定Alston都打過finals 正選

呢兩件幾時算過超級球星

承認好多人會咁睇
但實際 pp同kg有冇個冠軍 大家都知佢地係咁勁 我又唔覺得有個冠軍之後會高估啲

所以咪話難聽d講囉

佢好似KIDD咁有番隻自己有咁上下貢獻既戒指其實都夠
不過睇怕都有D難

留係快艇都無得變
淨係daj張約已經死症
bg其實都可以換
打咁多年都無突破，不過真實trade valve 我諗都好低

跟本max 俾daj已經註定玩完

Bg傷左都冇人敢駁啦應該

唔會高估d 但叫完滿d

你睇下BARKLEY先啦

依家馬後炮咁講
如果季中肯出jj換Melo可能唔洗一輪遊

對於頂級球星黎講 咩無冕之王係好難聽

Kidd真心好運，當年小牛j死我 Dirk, JT 同方中信射到我皇三巨頭

其實真係差好遠

呢啲講法 我覺得係為串而串

咁你要比較一個人既榮耀同成就有時就係咁實在

唔單純係好運
當年隊小牛佢都係好重要個D黎

方中信射死湖人報返02黑哨之仇

某講話球星 入得nba都係天之驕子

仲要波叔咁大名 心高氣傲都好正常既

J kidd d iq同冷箭已經係冇人會質疑啦

因為你唔係role player嘛
你係一個巨星
咁球隊榮耀同你掛鉤都不足為奇

所以個隻戒指咪令到佢可以同兩連MVP既NASH鬥下地位

本人認為J kidd > Nash

波叔打得咁搏都係一輪遊
睇到好心up

J kidd 你睇佢做教練都好冷靜

頂級球員有冠同無冠真係差好遠
除非你做到ai咁單核入final
就唔洗 ring去 prove

隊波上至教練 下至bench 無一個有腦 真係好撚慘 bg傷多過打

最簡單你睇下四大中鋒最少人提既係邊個

當年占士都係咁，但係冠軍真係太重要，情願減薪組巨頭，無冠真係遺憾

ewing臨尾入樽咪幾好
點解要layup

巨頭先驅係咪湖四大金剛
最後都無冠
估唔到宜家變得咁 common

始終覺得Ewing > 上將

所以真係唔好話冠唔重要
呢兩個評價就知道個問題所在

Ewing至少係final同大夢打足7場
上將比大夢屌打到淆哂底叫洛文switch去守大夢

心態上嚟講上將真係麻麻地

直頭係差

上將最好彩真係刺pick到Td
可以話td送左兩冠比佢

咁仲有Kwame Brown嗰d架嘛

TD真係rookie仲穩過上將

Sure la
其實佢應要有mvp

聞說當年drob係扮受傷
然後先tank到td

希望波叔快撚啲走
趁佢仲咁有火

就係諗唔到地方走

Bench既話pp同肥頓都有火既，但始終都唔係全盛

完左季後賽睇下洗咩牌再決定啦，總之各位都認為唔應該再留LAC浪費精力

究竟有冇人可以阻止我皇攞東冠

今季都冇咩FA大魚洗咩牌

cp3可唔可以每年1+1?

仲要數老人院pp出黎就知呢隊波幾西

無保障囉

訓醒起身見到大飛
波叔又要淘寶西決地板

訓左冇睇 波叔係咪上身大炒爵士晉級

真係係LA收真理皮

Cp3下年請早

仲要講你的生涯不會在utah結束

唔會係Utah個主場結束

喺自己hometown 結束

波叔最後5分鐘都唔想打咁款

俾你都唔想打

Jordan FT 5/16 廢到咁

紅撚起咁少手，得3分邊撚到有威脅

果年傷到要搵Wilkins 出黎打

Game 6都仲好地地，今場又打回原形
其實無話playoffs, 下年常規實再係咁，其實生存唔到。[black] [/black]

真係已經做到足，無得怪佢

換pg13入lac 有無得諗

紅撚 Jc 呢d 就唔好要

無得諗，pg13係都會去湖啦，點會去借湖主場既潛艇

而家咁唔上唔落
留番啲人，只會歷史不斷loop
重建，隊波裏面又無一個可以比到期望既後生基石
我想像最有可能發生既情況，文件，手短芬夏天走

Jazz重建得唔錯
崛左個diaw同佐治山番黎
有番哂傳導
成功解放隊長

走個個會係波叔先

呢幾季都係咁

波縮醒呀 依家輸無乜嘢
下輪宇宙湧 出後備都贏四蛋
到時柒到無朋友

唔係走唔走問題
係有無隊會收留

無野換啦
要pick無pick
要新星無新星

佢而家都係7

在快艇被爵士淘汰後，NBA季後賽西岸四號種子維持被五號種子淘汰的「光榮」傳統。

2012: Memphis (4) lost to LA Clippers (5), 4-3
2013: LA Clippers (4) lost to Memphis (5), 4-2
2014: Houston (4) lost to Portland (5), 4-2
2015: Portland (4) lost to Memphis (5), 4-1
2016: LA Clippers (4) lost to Portland (5), 4-2
2017: LA Clippers (4) lost to Utah (5), 4-3

波叔衰多手

Chris Paul has played in 76 career playoff games, the most all-time by a player without a Conference Finals appearance.

giffin真係雞肋明星

如無意外今年all nba team guard會有
Westbrook Harden Thomas Wall Curry DeRozen

呢六個人入面，得一個放緊假

又單打我龜

[THANK YOU PP]NBA季後賽討論區(28)

開定先

在所有未進入分區決賽的NBA球員中，CP3以76場季後賽出場數名列歷史第一位。

不要再說了

1001

睇好爵士打爆勇